(移民多圖)台灣金門-藍天白雲 過真·生活

開定帖，今晚打遊記
上住兩張圖先

保持更新移民台灣資訊

移民金門

戰地風光呢

留定名睇遊記

移民金門真係諗得過 黎緊會開家樂福(類似Walmart 大超市) 生活機能將大大提升

樓價如何 金門聽講無咩工商業活動

最殘酷部分 樓價拍得住新北市
每個老人手上都有幾棟獨立屋，幾塊農田，完勝80%香港人

工商業活動係有限，但係唔代表完全死城，其實都有兩三個小市區，基本的台式食品、奶茶都有得飲，台妹都有得睇

up 唔到圖住 晏少少

感謝

咁去黎做咩 完全唔吸引
台灣島大把地方選擇點解要選擇金門

整體黎講，台灣本島發展變慢，金門前景被看好，尤其係觀光業。

環境而言，台灣本島生活緊張，居住環境較逼，污染較嚴重。金門污染較少，生活節奏慢，但係金門人工會比本島高(有離島津貼)，基本上係儲錢好地方。

金門空氣清新，而且近大陸，方便係大陸做生意的台灣/大陸人。

認真PO無人理

想去玩人妻

留明

btw 問下， 台北 台中 台南 邊度會受地震打風威脅大啲？

金門離大陸咁近